一人N個兒時老母用嚟嚇你嘅故事

我先

1. 從前有兩姊妹，姐姐訓上格床，妹妹訓下格，夜晚姐姐聽到下格床"格⋯格⋯格"聲，
就望落下格床見到媽媽坐係妹妹旁邊唔知食緊咩，就問：「媽咪，你食緊咩？」
媽媽：「冇呀，食薯片。」
第二朝姐姐落床，發現妹妹冇曬啲手指

2. 唔吹頭訓覺，個頭頂會生菇

以前就係同家姐訓上下格床
完全唔明點解老母要咁嚇我

你大個要養哂成頭家

食得多火龍果會變小火龍

唔讀書大過做黑衣（乞丐）

唔乖就報警拉我

你好似有懶音問題

我係執翻黎養

唔食埋淨翻一粒粒痴左係碗入面d飯會變痘皮佬/將來男朋友係痘皮佬

你係石頭爆出黎

究竟你老母想你食多啲火龍果定唔食火龍果

大聖

有一日，你死左

訓教啲手手腳腳唔可以伸出床如果㕶了係會比人斬左

話當年佢喺大海度執我返嚟
我心諗，喺條街執又得，喺垃圾場執又得，點解係大海

究竟佢地咁講係為咗咩

唔好打鹽蛇 會走條尾入耳仔
唔聽話會比人拉

牙齒唔x 會一直生 之後會隊串個嘴

穿

橋底會有丫烏婆捉小朋友，一定要拖實媽咪！

屌 我老母都成日咁講
搞到我細個勁驚啲呀婆

仲有去大陸過關一定要拖實，因為有拐子佬捉小朋友去賣

食格夜蛋個春袋會大過自己個頭

依啲話叫做嚇你驚你有危險都算
我老母會仲會臨訓前同我講"床下底有隻冇頭鬼"
根本就係以嚇我為樂

訓唔著啦實會

老豆就有
細個呃我話屋企門口有盞路燈上面坐住隻女鬼 個陣時好驚
雖然佢十年前同我講返其實係假 不過到而家次次經過都要快步行